點解去旅行一定要幫人搵嘢同買嘢？

最怕就係啲親友知道你去邊度就send哂啲圖/網址嚟叫你去搵吓有無呢樣果樣，但同朋友或者另一半去嘅旅行都plan好哂行程，真係好難抽時間突登去搵嘢，拒絕你話無時間或者返到嚟同你講無又好似做左衰人咁。

利申：次次都即時拒絕（除咗自己老豆老母）

所以唔好隨便同人講自己就快去旅行

次次我都無講 係屋企兩老好鍾意講哂俾人聽 長短線都講 唔知講嚟做咩

d大路野，求其經過都買到嘅就買囉，
一係一早上網買定，送去酒店收，
收返佢地十算

佢地係諗住俾正價同後數

問佢地會唔會做蝕本生意

唔準你咁話佢地